[cityu]點撚解hall6 common咁撚多甲由

岩岩搬入Hall6,發現common極多甲由係到爬
手多打開個雪櫃仲要成堆屍體+甲由仔
我應該點做？
：落手落腳做清潔
：理撚得佢

好撚核突啊救命

call 呀姐啦

走

以為hall 6只係出名多雞

原本reg9點撚知派左6,灰機

灰乜？驚小強定驚雞

驚比人話雞

咁咪做ptgf算囉

fm?

無錯

佢地d小學雞識咩呀
笑貧不笑娼

fm too

調呵啦😂

Hall6係咪李兆基
好似好多靚女

召喚阮兆祥